有隻警狗表示今晚比721更好瞓

2012 樹仁社工系畢業
現職警犬

好撚好瞓？
祝你一睡不起

黑警死三代

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

Push

老婆同仔都成個智障咁, 恭喜佢

大陸狗名不意外

訓啦屌你老母
讀社工出黎做狗
唔好講出黎影衰晒社福界

一睇就知智商唔過三十

Feng
屌那星見到個名都唔撚開胃

影衰社工同行

中文叫咩？飯焦焦？

新移民，讀匯知中學。（好似係）

個仔成個智障咁

香港警察 殺人放火

Feng jiu jiu 乜撚野鳩名

推

咁仆街都有

社工系？

配咩？

應該讀匡智

大陸狗！落來香港讀乜社工丫？
番大陸做公安前途一片光明呀！！！

社福界之恥

我地兩公婆一齊推爆

推佢老母

放心， 你個仔好快唔會醒

屌撚死所有黑警

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

抵你個仔生到咁既撚樣

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

WTF

未撚話自己讀過社工 shame on you

社福界之恥！
學乜人讀社工啊屌你老母

倒不如…

死警犬

壽終正寢啦屌你

你條仆街令我相信呢個世界可能仲有天理
食得咁偏，咁有品味

讀乜撚社工架！
簡直浪費左個位！

好瞓到你個仔應該會一睡不起

mark低d 仆街

住邊?

殺人犯

要還嫁屌你

成家弱智樣

長瞓落去唔好醒

禍必及妻兒

正式宣布
新移民係低等公民

食屎啦
不過唔係既 把握而家有得訓
遲啲訓都無得你訓

點解每年去報做警察既申請不跌反升？
全部大陸新移民呀. 毅進 = Yi Jin，比佢地讀嫁

大陸人叻D既，讀到大學咪去報做白衫督察囉

香港張身分證公廁卡黎, 咁易拎。
所以香港警察 = 公安。
警黑勾結就唔洗多講喇。

你老婆黎緊晚晚同人訓

老婆d牙咁含撚咪好痛？

721

屌你 米撚影衰社工

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

仆街死唔該

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

你知唔知隻狗察個老豆搵緊佢？
識做啦

讀完社工degree做PC狗!!!!!!!

記得睇住隻老雞同個弱智仔

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

個仔係咪要入工場嗰啲？

比多啲相啦 點幫佢老豆搵仔呀

生個仔都柒過人
有啲禁既父母真係可憐 一定教到個仔人格有問題
應該就學左老豆有暴力傾向 以後作姦犯科就呢d啦

間學校又幾大，有3d地圖

push

屌...以前油塘三家村d波友，不過唔熟同埋係幾年前既事

唔好攪個警渣呀
攪佢家人好喇

姓名： 馮就就
電話：
地址：

請補充！

屌你老尾死畜生 祝你全家無好日子過

屌你老母死全家呀！

大陸喱

樹仁社工莊出咗個聲明(?)

屌你老母臭閪
社工？
社你老母呀 咪撚影衰社福界啦屌你老母
樹大係咪冇撚教過你咩叫social justice 咩叫ethics 呀屌你老母
死仆街
以後咪撚醒
祝你全家生花柳死清光

起完底poat上黎pls

佢知比人起底仲好唔好訓？

有個仔

社工畢業？
我屌你老母啦
做左警犬之後連良知都冇埋
人都唔識做？！

好似住油塘狗屋，高字頭個堆！

成家都咁撚樣衰
狗系樣